# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-rsnapshot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-16 13:09-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-19 18:25+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-rsnapshot/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add backup job"
msgstr "백업 작업 추가"

msgid "Backup"
msgstr "백업"

msgid "Backup jobs"
msgstr "백업 작업"

msgid "Comment"
msgstr "설명"

msgid ""
"Default rsync long args. All rsync commands have at least these options set."
" Default is '--delete --numeric-ids --delete-excluded'. Please check the <a "
"href='http://www.samba.org/ftp/rsync/rsync.html' target='_blank'>manual "
"page</a> for more details."
msgstr "기본 rsync 긴 인수. 모든 rsync 명령들은 대체로 옵션 모음을 가집니다. 기본은 '--delete --numeric-ids --delete-excluded' 입니다. 자세한 내용은 <a href='http://www.samba.org/ftp/rsync/rsync.html' target='_blank'>설명서 페이지</a> 참조."

msgid "Edit backup job"
msgstr "백업 작업 편집"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Execute backup job"
msgstr "백업 작업 실행"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid ""
"If this is enabled, rsync won't span filesystem partitions within a backup "
"point."
msgstr "활성화한 경우, rsync는 백업 지점에서 파일 시스템 파티션을 확장하지 않을 것입니다."

msgid ""
"Number of daily backups to keep. After n backups are created, the first one "
"will be overwritten."
msgstr "보존할 일-단위 백업의 수. n 개의 백업을 만든 후, 첫 번째는 덮어씁니다."

msgid ""
"Number of hourly backups to keep. After n backups are created, the first one"
" will be overwritten."
msgstr "보존할 시간-단위 백업의 수. n 개의 백업을 만든 후, 첫 번째는 덮어씁니다."

msgid ""
"Number of monthly backups to keep. After n backups are created, the first "
"one will be overwritten."
msgstr "보존할 월-단위 백업의 수. n 개의 백업을 만든 후, 첫 번째는 덮어씁니다."

msgid ""
"Number of rsync tries. If you experience any network problems or network "
"card issues that tend to cause ssh to crap-out with 'Corrupted MAC on input'"
" errors, for example, set this to a higher value to have the rsync operation"
" re-tried"
msgstr "rsync 시도의 수. 네트워크 문제 또는 네트워크 카드 문제가 발생하면, rsync 실행의 재-시도가 더 높은 값을 갖도록 설정"

msgid ""
"Number of weekly backups to keep. After n backups are created, the first one"
" will be overwritten."
msgstr "보존할 주-단위 백업의 수. n 개의 백업을 만든 후, 첫 번째는 덮어씁니다."

msgid ""
"Number of yearly backups to keep. After n backups are created, the first one"
" will be overwritten."
msgstr "보존할 년-단위 백업의 수. n 개의 백업을 만든 후, 첫 번째는 덮어씁니다."

msgid "One filesystem only"
msgstr "파일 시스템 하나만"

msgid "Retain daily"
msgstr "보유 일"

msgid "Retain hourly"
msgstr "보유 시간"

msgid "Retain monthly"
msgstr "보유 월"

msgid "Retain weekly"
msgstr "보유 주"

msgid "Retain yearly"
msgstr "보유 년"

msgid "Rsync long arguments"
msgstr "rsync 긴 인수"

msgid "Rsync tries"
msgstr "rsync 시도"

msgid "Run"
msgstr "실행"

msgid "Source"
msgstr "원본"

msgid "Source folder"
msgstr "원본 폴더"

msgid "Target"
msgstr "대상"

msgid "Target folder"
msgstr "대상 폴더"

msgid ""
"The Folder used as target for backups. Backups will go into a sub-folder "
"<em>localhost/&lt;label of source filesystem&gt;/&lt;source folder relative "
"path&gt;</em>"
msgstr "백업의 대상으로 사용할 공유 폴더. 백업은 하위 폴더에 위치합니다 <br/><em>localhost/&lt;label of source filesystem&gt;/&lt;source folder relative path&gt;</em>"

msgid "The shared folder to Backup."
msgstr "백업할 공유 폴더."

msgid ""
"This option specifies the group that the backup directories will belong to. "
"Note: This will only change the group of additionally created dirs. The "
"backed-up files and directories will mirror the original permissions."
msgstr "백업 디렉터리들이 속할 그룹. 이것은 추가적으로 생성되는 디렉터리들의 그룹 만을 변경합니다. 백업 파일 및 디렉터리는 원래 권한을 반영합니다."

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
